我應該點做...

壞脾氣趕走左佢
點先留得返個男朋友。。

含佢條撚

唔係兵都冇隻下話？